[Marvel] 仆街!! 成班Marvel員演都支持Biden

痴撚線

好正常 唔支持俾左膠批鬥死啦

中國漫威又嬴

慘..

點先可以令呢班演員唔撐拜登，不如大家brainstorm下..

Hi 5毛Bye 5毛

無

慘咩鳩
漫威奶支奶到出哂名
又自稱黃絲又日日睇漫威果D唔該死左佢

「唔好鬥黃啦。」
K.O 繼續睇先

垃圾戲子

[四年前]仆街!! 成班Marvel演員都支持Hillary

當自己真係avengers？唔撚睇marvel了

marvel撚弱智不意外

燒山個樣cute 好多 (^q^)

Dllm

冇可能
班演員想唔奶都唔得
迪士尼叫你奶佢地一係唔撈一係聽話去奶

有錢就得
賣左美國有咩所謂
有咩事咪移民囉

拜登好野

成個Hollywood都係咁質素

邊個阻我地搵錢，耶穌都冇面畀

如果Biden 單野係堅/更嚴重嘅指控出現嘅時候，marvel 真係搵著嚟攪，你個別演員有咩取向係你嘅事，而家仲要assemble，遲下唔好assemble嚟割蓆

其實換位思考，上到位做演員既點會係聖人君子
比拜登上位仲可以全球洗牌，應該有一班所謂精英會咁樣諗
覺得自己唔會係比人騎既果一類人

香港人:
杯葛marvel 不了
黃藍是政見 好睇是良知

4年前仲有RDJ 今次冇?

幾時出奇異博士2

marvel 啲戲冇入場睇過

Chris evans 首席反侵員

燒山

冇得去支那賺錢,耶穌都冇面畀

唔係啲電影點買去中國

邊個出錢比佢地開工咪跟邊個囉

砌低迪士尼個"中国市場"

點先可以令藍屍唔撐政府

你唔支持

扣你人工

Hollywood is part of deep state.

成班撐賣國登

原來Marvel 係Hydra

所以我不嬲唔睇Marvel

挖多d民主黨d仆街嘢出嚟睇班友割唔割

對佢哋黎講
侵爺做總統先係「亂」
拜登做先叫「正常」

Chris Pratt 比人屈埋入去

咁岩大陸人又屌緊marvel辱華

有分別, 藍屍大部分係低學歷低技能低社會地位傻鳩
呢班under 迪士尼嘅演員係中国市場嘅既得利益者

令我諗起 SOUTH PARK~BAND IN CHINA 個集

正常啊
大陸人都屌花木蘭 但廸士尼咪又照舔

利申唔撚睇

好無聊歐美超人片

拜登sure win

我睇 b c

當時復仇者聯盟 係連登禁止標題劇透
出埋公告 邊個透就即BAM
VIP代遇
你叫班人唔睇 不如殺左佢地算啦

支那核平美國嗰陣咪唔撐囉

我睇bc v煞 蝙蝠俠

Money matters

Civil War 已經分咗家

錢作怪WOO!

連‘登’同人 全部支持拜登
本是同登生

把口話投
身體呢

漫威背後係迪士尼

荷里活不嬲嫁啦
上屆都吹曬雞撐希拉里

成班垃撚圾, 剩係識賺人仔

冇
受眾係後生
演員係後生
撐拜登百利而無一害 撐拜登係宜家美國後生嘅政治正確

四年前幫希婆造勢好似盛大好多
隻RMBJ今年好似冇乜聲氣撐拜登
定係我睇漏眼

佢地全部加州人，民主黨真係瞓係度都贏，點可能唔返侵侵？

之前想買返全套marvel電影
而家不了

荷里活, 唔知真癲定假傻

真係完全唔能夠明白了解

到時開post標題直接劇透，就可以見到香港人條腰骨同支那人一樣

屌

4年前rmbj 仲係Cleveland，依家佢係LA，洗撚站台咩

入去講，RMB is WAITING for ALL OF YOU

連燈撐拜燈

無限rmb之戰

迪士尼不意外

大路的娛樂電影只入場睇未來戰士同蝙蝠俠
漫威拍嘅真係一套都冇入場睇

聽日爆單 孌童 睇下班 僞人仲唔雞飛狗走

Infinity RMB War
ASSEMBLE!

要有人直播寸到佢一棟都冇，跟著上晒新聞

辯論

一向唔看美式英雄

愛登士家庭

藝人只在乎自己形象好, Trump大嘴巴成日講野得罪人所以藝人唔會支持佢

迪士尼奶共唔係新聞

轉左會好耐

DISNEY,不意外

侵最後個表情好match

唔比人留言
咁似中國呀

Marvel全部奶共係人都知,幾時有幫過平民百姓講野.

咁marvel 係咪即係支持孌童omg

支持言論自由但唔比人留言

當年Michael Jackson 就係反抗而要死

有睇就知美國好多人都反侵侵，但事實侵侵仲係總統喎

上次都支持希拉里 發生咩事大家都知

呢個真
MJ好正

nba大部分球員都係

Chris Patt 唔支持已經比人插緊

Lady Gaga, Britney Spears....都係佢地嘅棋子

當時拍埋片

russobrother吹雞都係得6個

Mj果陣好似都反緊某d勢力

Yes

所以fake news不停出攻擊佢

認真答你

睇開啲
放棄班奶共演員咪得囉

唔好愛上任何演員
佢哋由頭到尾都只係玩具
幕前幕後都係扯線公仔
幕前做英雄 幕後做契弟
要記住你鍾意電影係鍾意劇本唔係演員

好多年前有段片好似係記者會咁，公開叫人反抗
當然佢唔可以講到咁白

比人屈戀童...
反而拜登公眾地方又聞又錫就睇唔到
主流媒體好撚嘔心

好多Hollywood 名星都同Disney Club有關係

出左片了

上次都係㗎啦，佢哋全部支持希拉里。

最好笑Marvel嗰種大美國主義消滅背後邪惡資本勢力明明就係一啲好共和黨嘅片

收看次數：1,328,382 次•2016年11月7日

而家咪現實版Hydra係Shield

但又有war machine

睇DC 啦

真，中國係人間天堂，適合左膠

好彩睇dc

垃圾先睇marvel

點解驚訝
成個主流媒體都反侵架啦
我比較想知有無hollywood既人係公開撐侵

其實想知點解美國咁多人唔鍾意侵

荷里活班人真係好嘔心
如果侵贏到，真係好想串佢哋係咪要移民啊？係就快啦

根本唔單只係膠咁簡單，向大眾視野公開支持侵，就好似向伊朗話公開美國一樣，仲惡過塔利班
係極權嘅力量

根本唔單只係膠咁簡單，向大眾視野公開支持侵，就好似向伊朗話公開支持美國一樣，俾人審判攻擊，仲惡過塔利班
係極權嘅力量，控制晒成個輿論環境

最記得Madonna話邊個投希拉里就幫佢blow job

唔使諗㗎啦 認真講Hollywood堆明星有邊個係唔撐拜登

上次選舉已經係撐希拉里啦

我睇老翻唔算數

有點嘅戲，有點嘅fans

呢段最on9係以「精英心態」去叫人投票
結果比人照住黎改

自從香港被中共打壓呢班戲子聲都唔聲就知佢地企邊邊. 家下 d 戲來來去去都係電腦, 好快 CG 會連人都取代埋.

未計武肺令全世界娛樂重新執位, 電影慢慢都係沒落. 呢班撚樣都係做緊最後反抗. 隨住得返中國有電影市場個個鬼佬戲子都最後只會講普通話做馬嬲比大陸人睇.

bale 先係真英雄

當日復仇者好似私人拍左反侵選舉片

唔駛理

佢地搭沉船。

成個荷里活都染紅 班仆街好難唔支持拜登

唔扮左膠係Hollywood 生存唔到

有咩演員撐侵？

佢係撐Trump?

光明會好撚煩

marvel唔計

咁一定要啦，Eason 企中間，rdj行開啦

DC 高質好多

你睇少mark ruffalo?

Marvel係咪得Starlord一個係正常？

史泰龍，阿諾，奇連伊士活，布斯韋利士

實聽話架, 就算自己上岸, 後面經理人制作團隊都要食架嘛

有隻CA endgame hottoys 未拎
已經唔係咁想要 可能搵個trump頭雕放上去算

無，但同Chris evans 仲差得遠

仲有羅素兄弟

Sex and drugs

全世界都係

提提你flash嘅GG都係反侵

DIU 真架?
以後上網睇啦

記得Marvel個導演係撐侵 之後冇被炒 不過冇再用
BTW全個左膠集團靠支拿個市場開飯 有乜可能唔反侵

上氣幾時上映☺☺

登

奶共者聯盟

都係炒作
唔屌侵邊有人睇

記得clint eastwood支持trump

兒登仲一直圍爐打飛機 除左香港台灣 正常美國人好多都投 拜登

痴線 做得上去Marvel角色嘅演員
有帶風向嘅功能
宜家成個hollywood 擺明係偏左
佢哋點會公開支持Trump?

Cancelled culture又吹到咁行
算吧啦 唔好睇得呢班演員咁高
佢哋係做戲叻啲 唔代表真係有腦

佢地做戲唔叻 叻嘅係cg

Chris Evans 都係Biden 派

唔係支持Xi咩

Marvel啊...

Disney 旗下本身就應該罷睇